最近重睇番張衛健同少年英雄方世玉

屌你D武功打鬥超好睇
d 女又索
有無同好?

自膠，係張衛健套少年英雄方世玉

拳打廣東全省 腳踢蘇杭二州

少年英雄方世玉!
嘿!

笑看著人生太過灰暗~~

笑看著人生太過灰暗 每每常遺憾

胡惠乾捐狗窿

無記錯個結局係好on9
衰撚過BBQ

最記得係方世玉死咗
之後係個墓跳返出嚟
成個嘴係紫色

復活 打死左個boss
之後失憶

小寶與康熙
小魚兒與花無缺

入面d人好多都拍埋小寶與康熙

有邊個

佢老豆，胡惠乾，仲有鬍鬚奸果個

爆炸 神速跑去打白眉

男主係張衛健已經好好睇
苗翠花好搞笑

陳鴻烈 已經唔起度

仲有何美鈿，當年真係好索

亞視重播左幾次

一日之內？

方世玉真人廿四歲就比人打死左

聚寶盆
一休和尚
少年張三豐

我好鐘意佢 果陣佢有份拍既戲同劇
基本上搵到既都比我睇曬
最記得有套 天下第一 佢客串好少 但我睇曬

有套神探方天謬都正

佢套代表作一定係西遊記（一）
黎耀祥做豬八戒、麥包做沙僧、江華做師父
尤其佢同黎耀祥之間嘅師兄弟對話
笑到仆街